11歲女荃灣2遭非禮 警追緝13歲南亞小色狼

警方昨日下午5時許，接獲一名11歲女童的家人報案，指女童疑分別於荃灣城門道及蕙荃路，遭一名年約13歲南亞裔男童非禮，案件交由荃灣警區刑事調查隊接手調查，暫未有人被捕。

佢地父親節係咪要感謝南亞之父俾佢地有機會係香港犯案

可疑撚內情撚全面進場

果然係南亞狗

張議員？